的士司機（DC9)、周柏豪(大文豪）、大J (龜頭Jer)、伍公子（伍乞衣）

屌，兩登反親既今次都挺身守護香港

連登仔仲有咩說話好講

我錯了

Mr. (宇宙巨band)、(教徒)耶撚